今晚7點特首選舉論壇live2

同行

64都出埋

胡官加油

今場正啊

胡官答左咩撚？

鄰國嘅事關香港咩事

薯片都唔敢講64

胡官除咗講法律之外真係冇乜point

胡官又LAG機

建制派冇人入紙問野咁hea

胡官眼訓喇

人生第一次1001

64真係好老土

淋病work smart ok? 你有能力做同事，唔係leader

提問嘅選委全部抽晒一邊嘅

支持平反六四同唔同意

國民教育你會唔會重推!!!!!!!

平反六四..近年被佔中事件搞到有D淡忘

晒時間

唔敢講64唔敢講國民教育

真係

嬲豬 淋病嚟啦

講64又走去答其他野

64係你地眼中唔係無出現過咩

薯片答64遊花園

薯片六四官腔答法

薯片避避下，淋病完全搬咗個龍門走

淋病又小學雞唔服氣啦

講緊乜鳩呀

邊敢講啊

淋病爆seed

九唔搭八

咪就係

淋病D語氣變撚哂

講撚夠未

兩個前高官無左國民教育....

林鄭燒晒啲時間

唔係吹墟
咁林鄭依家做緊咩

淋病

依頭話唔吹噓
個頭係到數

你做咩姐，我想踢波啊

九唔搭八 無啦啦曬馬

洗唔洗數哂自己有咩人幫

薯片避而走之

唔洗再答

又想哂時間

人地問你64又講第2樣
收皮啦

呢個真

風花雪月

又講班底有幾勁，開名五毛名單

淋病諗住用晒自己啲時間之後就唔洗再答

燒晒咪唔洗比人屌

而家佢答緊乜.

淋病想用完啲時間

咁佢講哂咪無得再問佢

屌你老母 無人想知呀

嬲呀嘛

屌，唔係諗住咁用曬啲時間呀

收皮啦

叫你答六四，你就發皮四

喂，我要睇葆議員

鏡頭間唔中會影到，時清時濛

關葉劉咩事
屌
點解有人拍手

講咗去邊

諗著用完4分鐘就唔洗再答問題？

哂馬

放棄自己

林鄭好撚小氣

離題呀仆街

林鄭氣量真係

答非所問都可以？

威啦
疊馬啦
英雄主義啦

Show Hand?

好奸

嬲嬲豬講野都唔知做乜鳩

講完唔吹噓即刻吹

小氣到

答得ok

鄭太兜緊

好下流

林鄭

離題 0分

無人想知你團隊有幾威呀

好勁呀林鄭記得曬邊個支持佢呀

五毛名單
大家快啲抄低佢

淋病係咪唔想玩落去所以用哂時間去

係到哂時間 ON99

64》自己班子

講野9唔搭八

答乜撚野

月曬時間講廢話

無意吹噓班子

林鄭呢招高
講哂就唔驚比人抽擊

問非所答

想用哂d時間唔撚答你地

自爆

都好明顯下

答垃圾為左唔想再答
咁做真係柒到

平反六四關我撚事咩 鄰國事務

佢講野啲停頓位同鄺俊宇啲逗號差不多

1分39

反正佢答d野都無內容

淋病燒唔晒

仲有分幾鐘

峰哥會否俾人秋後算帳

準備比人圍屌啦淋病

主持

主持好正

胡官點頂7分鐘

林鄭得番一分鐘，之後無得講野被人任屌。

依家變咗無得還手

主持HO BALL

講一堆野唔貼題之餘仲搞到得番一分鐘

答咁撚耐無講過國民教育4個字
咁叫答左

小9氣

把聲咁似林鄭

今次實吹曬了

女主持

答完呢題都冇啦

林太不如學下王國興咁玩
留前鬥後，其他人講晒先自己solo幾分鐘

夠鐘未?

林鄭條氣明顯唔順

港台係高汁d

Solo7分鐘

胡國興

林鄭講多d啦 陣間比人屌打

港台做比CCTVB好幾撚多倍

淋病就黎變公廁任人屌
只可說不要不要

胡官捱唔捱得住

林病D下屬會唔會好撚驚 見到上司小氣到咁撚樣

薯片好似成日提trump

Tvb 連抽籤箱都唔係透明
觀眾做馬既我地都唔知

胡官: 我冇野補充

發力抽下水嘛胡官！！！

今晚大把時間比薯片，

觀眾問胡國興你認為陳志雲有冇機會做特首

胡官真係要solo了

胡官依然表演一般

胡官

開始眼訓.

場場都係呢幾個points 雖然個個都係差唔多

小家精

唱首歌先都重有剩

胡官答唔到經濟野

胡官屌打

胡官又上身

你想佢用咩國家做例子先？

數法官

一問到稅制胡官唔太識答

之前曾都暗示左林個班底係用錢堆砌

胡官又黎

完全冇答條問題

胡官又黎啦屌

胡官: Errrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr 無謂嘅嘢

背答案有咩問題 ?

場場都唔同 Target audience

做乜9曬你冷

即刻拉開話題

唉胡官

胡官你答緊啲咩

識條撚咩佢

唔講出嚟

胡官好波

胡官今日訓醒？

胡官好撚顛啊今日
VIP

鄺醫生

自己燒時間

胡官9up

本土派葆議員

幾鍾意胡官 好似幾可愛

被踢爆

鄺葆賢

150

最佳問題！

單程證

胡官好high

鄺葆賢bb

mvp下話.... 乜vip? 高級會員？

葆議員

150隻蝗

講蝗了。

核心問題！！！

鄺bb問審批權

唔識唔答好過鳩UP
鳩UP大家無引

直抽

好qq

會唔會考慮收回新移民審批權

胡官成日幫薯片出氣

醫生又超時 OT 慣咩

俾人識穿咗

又嚟呢d問題

今日VIP

呢個post 真係極品
又王國興 又vip

高質!!

先天問題
佢無做過 同經濟有關的野
經濟就一定三個中最弱

胡官助攻性能出晒

胡國興學緊王國興

Vip

又點呀五毛狗

MVP

支持你老母

直線抽擊

佢仲有無時間

有腦嘅人都睇得出，淋病EQ真係唔夠佢老頂玩

自膠

淋病又避左唔答

又研究一下

鄺醫生靚女左咁多

今日vip

林鄭遊花園唔答

今日mvp

我今日真係學左好多野呀

講緊單程證又講醫療

咁小器... 佢唔兜即係認..

又避

係到數名避答問題，真係好低賤

林鄭究竟諗緊啲乜

現場d人係唔係全部都係選委

呢位朋友
其他人識嗌名，係唔係鄺葆賢名

好撚柒

長遠規劃...

睇睇下林鄭個鼻勁似狼英

唔係講單程證咩

淋病塊面

林鄭又唔撚講150

兜撚左上太空

屌佢老味終於有人問150個單程証

屌你老母 講緊單程證呀

收皮啦左膠上身屌你老母

仆街唔撚識答

答左咩？

Errrrrr…………

香港人冇話事！！！！

淋病: 燒晒啲時間 我咪唔駛再柒囉

開始攰

胡官就中point喇

答啦150

胡官講呢個就中point但係支那一定唔俾

俾返個權我地

胡官隻眼越嚟越細

今日MVP 胡官

十五秒

西環即刻落閘

就死了

hi

胡官真心有guts

係唔夠魅力

夠鐘訓？

胡官著晒火

胡官口窒窒

冇人答到，家庭團聚落來既人唔可以申請其家人落來香港
一個拖一個，拖到疏堂表弟都落埋來香港

回避問題吖嘛
畀鄺bb 識穿左都繼續避

可能用英文好d

經濟財政比較弱

仲有15秒柒

仲有半個鐘
刷定牙差唔多

林鄭十五秒

林病一想答就勁快

被人圍喇

臨死都插人

正式開始Bin C

胡官抽擊

胡官全力開戰！

依個咩問題黎

胡國興其實好cute

答得好正路

胡官 on fire

比香港審批，佢點放d自己人落黎

淋病可以入雪櫃啦

胡老

心地唔好

得15秒都要插人一刀唔答問題

開波隊佢

胡官講野最直

胡官: 呢啲舊哲學新哲學係喊口號架啫

胡官火力全開

新你老母哲學

得番15秒都要抽薯片

林鄭鳩企等被圍

林鄭死都要插薯片
小器到

胡官 講得好

你唔夠人手 , 就唔畀你 !

Bin c

佢已經好折衷咁話50 75個先...
明眼人都知中共控制晒香港人口政策啦

求cap圖

胡官至少敢答,望吓隔離個兩個都唔敢正面回應

薯片其實講得麻麻

好靚嘅助攻啊，胡官

本身都落晒閘啦 仲獻殷勤做乜

六四唔可以算，政府係做錯左

好多時汁胡官口水尾

得胡官先敢話要立22條
同拎返單程證審批權

林鄭上場之後 真係收撚得皮 咁撚小氣 全部人都驚要比佢清算

譚香文set助攻

ho ball 抽佢唔落天水圍

終於黎料

譚香文

做乜鳩

嘩裝真 串d 高官唔係落手落腳做野

咪打感情牌,利用自己支持度嚟講門面野

抽9而家班高官唔撚做野

做乜9

臭閪文

無機會贏先夠膽講

助攻選委

林鄭啲幫手而家先黎..

譚香文啲語氣

譚香文up乜9

點.解.你.會.叫.佢.2.0.呢..

真正分析到香港問題嘅根源

同埋成日刷soundbite金句

以為自己好有point?

度左好耐嫁

助功黎架喎

2！點！零！呢！

Solo

串9 d 高官唔係落手落腳做野

林鄭陰笑夠未

Set 波俾品客胡官屌鳩林鄭

3分鐘solo

佢想掘個坑比薯片
如果佢話 係 就會得罪中央

胡官solo time

內容深度其實都係背書，照辯論質素係林鄭贏

氛圍～

胡官solo爆seed

慢慢講

臨尾呢條問題淋病冇得答真係慘撚到

有三分幾鐘屌打

咁個波都set得幾柒下

一角

薯片眼中 仲有年輕人

淋病眼中 只有財團 有錢佬 奶共既狗同胞

今日有得坐胡官中氣十足

胡官3分鐘solo

失敗咗

薯片講到cy咁閪，咪又係幫人做左五年，自己咩都無做過

胡官努力

仲有一星期

法律大師

胡官上次真係病 今日返左黎

我覺得胡官唔係搶john票

係john收出黎d小妖

推翻831

薯片好專心聽人講野

呢個好耐人尋味 明明之前係特首選舉必答題 嚟到今屆變咗差啲冇人問

屌到啪啪聲

林鄭咪撚再笑啦

阿sir教訓學生

林鄭冇得講

薯片望住偷笑

獨白

奠太成晚都冇望個講話者，好唔尊重。

胡官好型

霸氣

屌 要快d番屋企聽先

林鄭咪一路吹噓自己背後團隊同以前做政府點點點 條條問題都無正面回應

仲要笑得好勉強

啱啱又唔啪手
唔識尊重

gay佬?

冇大將之風

條八婆唔望講緊野既人
少少尊重都唔識

原來gay

延宕，差D聽錯

薯片佬答150都答得好差
佢同林奠都冇guts

Gay post

一張圖反映到林鄭有幾唔尊重人

又抽

好欣賞 薯片好識做

又一件基佬

我獨白都得

又串

收爹啦死gay佬

林鄭個樣好嬲

Gay佬

胡官好可愛

胡官好cute

死gay 佬

胡官今日做乜

It 狗 + gay 佬

收得幾好

唔係好似林...唔係好似啲人諗得咁離地

胡官今日好勁

幾點完？

gay佬尾門

胡官口才蠻蠻地

胡官好似教書講人生大道理咁

今日VIP 胡官

今日RIP 淋病

胡官最後幾秒定咗格 好得意

下半場

公眾一定仲好睇

今日無互相辨論？

利申中段開始睇

坐底立即變法官mode

胡官精神左好多

冇

條女幾cute

休8分鐘
安排幾好
比老人家休息

公眾提問

vip...

胡官就來眼訓

Ipad

前半部整體表現

胡官> 薯片 >>>>>>>>>> 淋病

左邊條女好cute

左面

無，但係比上次更好睇

胡師父加油

九點

兩個都要對中央負責，講呢啲野係有包袱
但兩者態度差好遠

唔係9點完？

無

老實 胡官講野之中 3個最差 唔知關唔關佢小用中文事 不過佢最敢直接回答問題 唔會兜圈

就黎九點胡官夠鐘訓

聽下呢度即時評論先

幾欣賞胡官每次答問題
都好清晰表明立場
係就係 支持就支持
比起薯片答官腔真係好得多

有就正

條女咩名

睇番前幾頁有巴打教，錯左咩？

9成9overrun, 胡官唔好訓啊

最無包袱梗係啦

香港01左邊個主播

胡官今日狀態好過上次

達哥

飛釘?

有包袱=唔會有改變

基佬

Gay嘅IT狗

青頭？

無壓力梗係大聲好多

胡官最佳男主角，由頭帶到落尾，水準之作，有目共睹

70歲人，思想一啲都唔保守古老

gfable

詳細資訊

呢個真係好難得的

who

砌死淋病就到胡官有機會上

港台啲節目其實好似幾吸引 冇睇開

ig

Jennifer

好坦率

Ig

摩牙

咪撚再抽個扯蝦嘅問問題

薯片都要就住如果太過份拎唔到建制果邊D票就冇用，為票冇辦法，選戰入面都係咁講啦

選戰一開始明明話佔中班後生仔坐馬路係貪威WO

佢都冇包袱啦,一早知自己選唔到

我而家有好多時間可以慢慢講~

佢怕咩，自己仔女又係政恊。點會出事。

有無睇胡官政綱,人地提22條立法架

quote完條女未

會立到咩

好鍾意胡官
可惜老左d 好驚佢講講下斷氣

巧打耳

胡官保重身體啊

真係好撚 ON 9

政治 POST 都走嚟講女

政治方面, 香港民智未撚開 , 石器時代

有ig 未呀？

把聲

hk01係咪buy林鄭架 兩條女係咁抽薯片

天真爛漫的法官

屌你啦，你有票咩？懶係緊張咁

垃圾就垃圾啦 又賴比人打壓

由佢敢話要立22條已經唔係垃圾泛民可以比

政治POST就唔好講女，唔好叫春叫到咁好嗎。

mute左佢睇樣算，一間開始先開返聲啦

休息時間講下都唔得？

最後今日

開波

最主要佢係退休法官
不過胡官的確係建制中比薯片較好較貼近民主派

點解唔睇RTHK

你地真係ON撚9,見到女就係到乞IG,你估條條女都有用?

投咗

其實佢係中立 點解係建制派

連登得返班感情台狗公，仲會有人關心政治咩

唔得 咁係民智未開

完

求其見link就click

一票建制派都無既建制派

我幫林病答：冇

非建制派

會超時

林鄭講得返野啦

民主300+又得罪你？

香港01直播下有 fact check 又做得幾好

一開波就黑面

中聯辦600+仲勁啦

RTHK 32 :

佢好撚開心 終於可以屌番人

工聯會

端做左，反應好，之後又抄鳩人

三個入面兩個有300+ 票
又係人地問題，又唔係淋病問題

她笑，心寒。

繼續抽

西環600-

仲有邊個網睇到live?

薯片依條答得好

短暫得到 600 票又點 ?

有唔同政治光譜既支持先可以撐 5 年

港台32

不斷直線抽淋病

CABLE FB

now直播app

同選委講良心

佢地有咩

聽講佢單身

胡官答民生同經濟問題真係要惡補下

一講政策就

夾手夾腳盡最後機會沖擊六百鐵票

真係笑出聲

胡官冇電喇

Gap Gap 聲

惡補來做咩
都冇得做

胡官開始眼訓

可能比主持提醒過

叫胡官轉用英文答會唔會好啲

差不多沖涼瞓教

頂埋佢

你地係咪成世無望過女人

唉好撚On9

好似9點完，係米？?

唔好成日幫胡官兜啦，佢講內容真係冇乜料到嫁炸

咁又係

米你老母
btw 係

原定係
不過應該over run

實ot

前一哥答過你既良心同佢個良心唔一定

係
Btw係 咪

薯片係咁遊花園

好過林鄭陳太
兜撚咗唔知去邊

10點

裝telegram嗰時有個奇怪電話+44 7873 065994打嚟聽咗會唔會中毒

冇計，做官做得耐都一定係咁官腔，答左等於冇答

冇計佢同淋病係咁兜圈

薯片講埋啲大路野
我夠識講啦屌

揀出嚟 公眾問題 都係無乜敏感性既

正經 mode

我覺得胡官進步左/遲左眼訓架啦

曾生答問題仲衰撚過689

好撚威呀
同佢地一齊去大會堂開會

啓動碼下話 ?

實係咁㗎 穩穩陣陣
有機會就撚下淋病

quote完女未

戴妖D 真係唔想再投

你連天水圍都唔撚去啦

啟動碼嚟
撳完接聽會即刻收線

胡官
見一次一定係叻過見三次

講民生政策係林鄭最好

薯片完全垃圾

on 9 , 醫院本身都有翻譯服務架 , 淋病真係鳩 up

都冇票

林鄭其實好多野都唔識

淋病 9 up 大路野, 你先畀佢呃架啫

醫院翻譯已經錯撚左啦

一個打務實一個打PR 戰

一聽就收咗線但嗰時已經過咗啟動碼

典型 AO 講野方法

將唔識既野, 修飾到好似好撚識 呃港豬一流

務實到唔去天水圍

到咗打名嗰個位

冇計啦,都仲係港大民研搞算係咁

其實係應該做中文作為第二語言，然後考公開試係分開。

外國一樣有英文作為第二語言

雖然冇咩用，但胡官係幫到弱勢發聲
而且講得冇張超雄咁悶

下你覺得john好過佢？
連個框都無

咁薯片前幾日都話佢唔行8層樓睇劏房戶，不過冇o記得冇人報姐

無撚野呀中文係第二語言

俾嗰啲南亞仔考呀

好悶

老野太多咪勞動力不足

死廢老

係 可惜pr 唔好港豬唔欣賞 欣賞個建制兜圈佬 跟本佢冇次正常 但港豬當佢救世主

Agger

咩措施呀

咁多廢老寫野上去

個框咪同佢好打得個朵一樣
拆丁屋同全民退保一開始夠講到自己乜撚都得
信佢一次，佢賤，信佢兩次，你柒，信佢三次

胡官睇得出開始攰

淋病又兜:好多方面，某一方面，可以研究

屌 廢老平時已經攞盡著數
宜家仲話要同我地搶工做?

點解要特登改個制度就南亞仔？

有咩國家有就年齡歧視立法？

俾佢地去洗碗

民生議題

其實以前英文會考係有syllabus A 同B
中文其實可以參考呢個方法
左膠一點看
班蝻教育水平、工作機會提高
社會都應該會安寧啲

你依家考嘅英文水平相對外國都係英文作第二語言水平咋

香港有既垃圾政府會比人告到仆街

胡官9up la

屌 D 問題都唔敏感既, 你地問黎托咩

我未
屌 薯片做咩

右翼d諗你成績好左咪同我爭學位爭工做

鄭太唔認老

屌你薯片

淋病未過60咩

屌 薯片

揀完先出街梗係冇咩野睇

一過9點就熄機
佢地好少ot到咁夜

59

根本就係，佢哋有教育，少咗出面啲19搶嘢撈偏已經好好多

我未過60歲既

哦 女人永遠唔會超過二十五歲...

薯片兜得唔錯

差兩個月

United Kingdom
France
Belgium
Germany
Australia
Canada

60歲

屌 淨係聽到60歲果下 薯片係咪串9林病25歲？

幾好
兜個圈講財金

淋病係咪想solo

女士既心境保持25 歲

屌你
林鄭有咁多時間既

林病今次醒左，留番時間陣間獨白。

林鄭之前唔係咁講

今次淋病想留前鬥後bin人c?

又小氣想報仇 頭先比人屌打完

驚後邊 有被攻擊既題目

佢幾時講野一致過架

傻啦，一早多得融樂會認GCSE，考啲小學中文多你一條A

你老頂話體育冇經濟貢獻喎

胡哥今次睡眠幾充足

學人講體育

你沙田有幾多塊地俾馬會食左

啲蝻強姦洗唔洗送埋女比佢屌 佢地要融入 唔係要遷就佢地 點解唔可以係加強中文教育 仲要分開佢

唔好又瞓
頂埋嗰10幾分鍾佢

薯片特意噏左句英文

香港既主流民族用既係中文，英文係第二語言，水平低D可以理解

點解要就小數民族？

胡官同淋病鬥留後?

Just imagine

賽車場

唔知香港，外國ib可以考廣東話，啲香港人考小學程度廣東話oral加寫文咪又係咁

搬個運動場無乜問題
賠返多d比返體育界
不過展場機場個面咪有
灣仔個d成日擺速銷場

呢啲問題咁跳脫

屌
啲問題好悶
建賽車場
有咩爭議性

哂時間

胡官真係答得幾老實

語言係一個國家/地區既文化既載體，無左就乜柒都無哂

就南亞仔真係on撚鳩

呢題胡官輸左

港豬問題

冇意見
牆頭到咁

g持

胡官真係好老實

賽乜車呀
根本唔洗起 香港山路又有 市區路又有

因為你去外國人哋一樣會俾你考英文作第二語言

可能唔想晒時間啫

廣東話都保唔住，仲幫南亞仔搞語言?

用現有道路 大塞車

賽車緊係行屯門公路

我鐘意佢夠老實

咪話open to suggestions囉 做特首就係要聽意見

唔識英文？

無問題啊
起就起唔起就唔起
唔需要答我1分鐘

圍屌大會

放工時間

又丁屋
唔好難為薯片啦

呢啲非政策性嘅嘢係咁答㗎啦

屯公

龍翔道

批鬥牛屎佬就岩
成班仆街生番

終於有條可觀性D既問題

直接話佢無腦白痴，人都唔夠地方住仲起乜嘢賽車場

胡官過左9點仲ok

你去外國長住唔學人地既語言你同蝗蟲無撚分別

又搞圍頭佬

荃觀紅van

蝗狗表示語言文化入侵。

可能唔洗待機太耐掛

上台就拆僭建

屯公一炒車飛落海

上面做乜鳩講MC興

又唔答
迫唔到表態根本無意思

俾多啲資源，等佢地唔再得小學雞中文仲好啦

考撚完你最後咪又係要學識先可以長居 佢地而家唔撚係黎讀書 係移民呀

依家有叫你唔讀你依家嘅中文咩？係叫政府提供更好嘅資源同課程令佢哋可以有足夠嘅中文水平去應對香港嘅生活喎，某程度上係推廣中文廣東話喎

咪係, 丁屋地起居屋 , 畀返兩三個單位佢地囉

臭西圍村佬 霸撚哂 D 地方

咪係 算係咁 所以先話佢老實
唔係下下要企硬一個立場嘅

岩岩上網睇到
林鄭你曳曳啦

依家就係佢哋學唔到

好想睇到2047班牛屎佬係咪會上街

好明顯分開卷考唔係有效既方法 我主要係針對你分卷既講法

唉屌
好悶

海內外？？？？

林鄭永遠就係委員會，平台，委員會，平台

咪係 你估exchange咩

根本就應該set高個中文水平，篩走班唔肯融入既陷家產 仲話降低水平就佢喎

唔一定分開，或者可以俾佢哋做少一題之類

你學咗12-13年英文，我叫你去考莎士比亞分析你都未必得啦

典型 AO , EO 答法

好撚多假專材

其實有撥錢去支援南亞學生，但好多南亞學生偏向懶惰，無心向學，唔止中文，其他科d成績都唔好得去邊，不如d南亞人檢討下自己先。

學唔到咪走囉

屌，你去英國住十鳩幾年讀埋中小學你都識講英文啦

成立一個委員會拆掂委員會裡面嘅問題

網上問題唔夠高質

你搞到佢搵唔撚到食，佢又唔會走得去邊，日日喺你樓下打劫你好無？

香港係需要人材，但唔係需要鄰國D假人材

又呃到洪XX 依 D 港豬架啦

實好滿意啦

2分34秒

一地兩檢

仆你個街淋病有無多時間

降低難度會有助你學好外語？你知唔知自己講乜鳩？

香港咁細，一年要食六千幾萬人次旅客，整設施有排整

一定要通過一地兩檢下嘩

其實你知唔知一個語言，如果你屋企唔講唔寫，要學係有幾困難，而且中文係世界最難語言之一

淋病一地兩檢又遊花園

36秒夠答咩

旺明荃

點解成日都超支

搵返鄭汝樺出來

咁直接D比錢佢地洗啦 有錢咪唔打你劫

胡官最後一擊

薯片主場啦

善財難捨冤枉甘心

降低難度唔係幫助學習？你學咩都係由淺入深㗎啦，淺嘅都學唔到，點學深嘢？

過左海就係神仙

2秒

胡官2秒

2個都用完，得番淋病

屌你發雞盲？依家咪就係話要幫佢哋學

有汪呀蛆

強國人觀點
我落香港d人做乜同我講廣東話

林鄭又吹噓自己

林太點解啊？

前期做唔好
起個時出問題
個責任係政府做唔好準備令建築方做唔到中間d錢全部要政府硬食

直線抽擊 抽你老母淋病

點解香港既考評制度要benefit一d水平唔到既人？

真係要幫佢學，咁就整多d野幫佢，而唔係比佢輕鬆過骨

係囉點解呢

吹咩 訓係到都贏

其實份中文卷真係本地學生都死
好似英文咁part a part b？
中文part a易但max 攞3 part b照舊
益埋dse班其他科勁但死中文嘅本地學生

係啊係啊全部都係屈你架得未？

公道自在人心

唔係好岩timing 喎條題目

對淋病黎講 全部反對聲音都係惡意同無理

天意

噓鳩佢啦

得佢岩 個個都錯

仲未完？

慈善機構起故官

全部都係抹黑

公道自在民心依句野居然出自林鄭把口

幾多拋個身出嚟做
但sorry
會窮

話你就係抹黑

總結

咁外國洗唔洗考英文呀
而家佢地係避左官方語言
你去到人地地方，考人地語言肥左都唔show你啦

根本由入境個part唔夠硬已經收皮，教育係幫得幾多得幾多，但係本身就吃力不討好。點解當初令到咁多文化差異咁大嘅族群黎香港

痴撚線 佢真係有病 以為全世界逼害佢 唔反省自己

降低standard去就唔到standard既人得啖笑啦
唔係應該加強配套 例如有補習班之類，而係俾佢易啲PASS
咁DSE係咪應該降到全部人拎5**呀咪個個開心

係，正仆街！夠疆黑多幾題

解唔到話果d咪係抹黑囉

馬會慈善機構

淋病去死

獨裁到你呢

聆聽意見喎

屌
被害妄想症

exact7ly

姐係認左比地馬會啦

大家唔好再抹黑啦

有心有力 去天水圍不了，好沒力水。

不貪戀利益
冇撚聽錯下？

他不會轉中國籍tim

聖經？

喊啦喊啦

馬會原來係慈善機構

謙卑

屌佢個仔又係on99

林鄭修補社區撕裂

咪係 本末倒置

由佢把聲講真係難聽過粗口

昔日嘅淋病？ 不了

林鄭講公義
我和特區政府
唔係中聯辦咩

丁屋遷建不了了之

點解份稿有書面語，我和大家

佢擺個仔上枱啫

咁熟口面

與民.......建聯共議

貪特首個位送個仔同老公上北京都唔算貪

馬會係咪唔撚搵錢既？

又抽689

收皮啦 懶有「愛」咁 死全家啦

馬會6.68億續租沙田馬場50年

淋病嘅存在就係撕裂破壞社會和平

咁點解唔諮詢公眾就決定俾馬會
定有諮詢過冇人講？

最大慈善機構

質子

我有閪可以做抉擇咩

後發先至

唔好過600啦

Exct7ly 689 2.0

香港人有票咩

班觀眾做咩

拍咁鳩耐做乜鳩
班人有病

最大嘅博彩業機構

屌咪又係冇我地份

林鄭真係唔撚知醜

三百加咁多戇鳩

想點

啪啪啪

胡官好似幾受歡迎

胡官存在感

俾個機會黎

拍撚完未

又抽林鄭

唔比佢講咋

零

胡官瘋狂輸出

林太嘅強項

爭取左咁多年就係為左曾俊華

假咨詢

企曬起身鳩叫 衰撚過保蝗黨

根本冇人理佢 無論佢幾有心都好

今次好睇過上次好多
上次未講完就完左

胡官做律政司就好

成班垃圾港豬

依個 post 有冇咁低質呀 ?

連點解要拍咁耐都唔明 ?

胡官總結講呢d

波都冇埋

連個波都唔見埋

老實講，一日唔拎返150個人頭審批權
一日都唔應該整退保

係最岩佢既位

胡官總結講呢D野

最慘一個家庭生7,8個，仲要廿歲就生，而家住深水埗同觀塘已經好煩，經過球場勁驚飛個板球過黎，去到2047港九新界無得避

胡: 香港既問題唔係無錢 而係在位既人無心

梁國興？。？

手都摙斷你

無握手

上次tvb主場

企到好遠

林鄭企得好開

薯片

收皮啦黃遮友
有真俊華仲想點

故官又好, 但又好似差咁D領袖氣息

影相薯片係咁另面

屌那星 下面班友係又9叫 唔係又9叫 家陣睇AKB咩

薯片同林鄭企到離行離勒

最後半個鐘,未投快D投

真係唔撚知
可唔可以教細佬我拍到胡官無位開口係有咩深層意義

靚女又出番來

薯片 連握手方法 都有講究 , 其實佢準備算係好充足

可惜輸畀班狗選委

越睇就覺得林鄭唔係適合既特首人選

聽唔到 台下條友叫咩

你話我bias都好，淨係睇總結覺得林鄭好假

林鄭: 終於完了

好smooth呀

多謝哂 好smooth ah

成功爭取到個曾俊華仲想點

我要真普選 全民退保

我要全民退保

今晚精彩到
上次tvb都係咁就爽

唔夠18歲

俾人屌完 就做特首

都爭取到三份一

叫屋企人/fd投

拍到胡官 無開口位 , 係台下既人既錯 ?

係主持無畀 Signal , 等台下拍完 先畀胡官開始咋

電視台有無請名人來評論？

成篇都係毫不掩飾咁吹噓自己

唔握手

好攰，唔想返屋企

同埋狂兜圈 哂馬

拍手要幾時完都要人教？

淋病好攰啦 , 落地獄休息下啦

你一定好少睇 外國政治演講

香港01條女咩料 講咁耐

面係人地比，架係自己丟
即係主持唔屌台下玩咩都可以？
拍一陣咪夠
胡官都準備好開口都唔停班人盲既要人開口先知人地要發言

你識唔撚識架？

你地睇多 D 外國政治演講 先啦, 無撚用

1001